[請教] 光 鏡 折射 熱量

學術問題
以前冇讀物理 想請教連登仔
有冇公式可以計算到
好似琴日既太陽光 要幾大/多既鏡+幾長時間
可以點燃一張紙?

推一推